有咩game同Witcher 3 一樣咁好玩?

最好switch都有嘅

上古卷軸V同witcher 3 係咪差唔多?

人生玩過最好玩既game
zelda botw 玩到唔捨得爆機

啱啱先開始玩巫師3
打到狼人 係咁回血 殺佢唔死

上古卷軸5裝mod大於巫師3

switch版有得裝mod?

應該無, 無試過

可惜zelda嘅畫風唔岩我

我一開始打狼人個關都係打唔贏

之後係咁打支線任

升高幾lv先再屈佢機

switch無得裝mod

睇過youtube 啲人話冇mod唔好玩

最近睇左netflix witcher
終於有興趣玩
本來趁電腦steam版特價買witcher3
真係幾好玩
無奈人大左就算喺屋企都唔係成日開電腦
剩係玩左第一條村

手痕買埋switch版 witcher3
個方便性太正
連去厠所爆石都可以玩

唔同類型不過都好好玩
Dark souls Switch有

zelda最正係探索感
仲有佢地圖係咩指示都無
要同npc傾計 cap圖攞料
之後再係地圖標圖示 建立自己既地圖

而巫師3都係好好玩 d劇情真係好吸引
個個支線任務都唔同 又特別

正啊switch版

唯一敗筆係太低清

dark souls太難玩

Dark soul 1 remaster switch有
2同3唔知有冇

咁應該唔太岩我

我鍾意有人guide住我

Xenoblade 2 DQ11S？

呢幾年唔少Game玩落都好有Witcher3嘅影子
Horizon, assassin creed odyssey
不過成個故事氣氛真係完全無得比
暫時仲係覺得無一隻open world 超越到佢
Game of the year 版只係賣百幾蚊
真係超級良心作

RDR2

劍盾啱曬你
會有導遊24小時guide 住你

No man sky

呢堆無得比啦
要比既得rdr2
不過節奏太慢 趕走唔少玩家

冇mod都好玩
有mod係好撚好玩

上古5
投入感無咁大但細節更勝

伊蘇8，switch 優化得好唔好我唔知
但ps4玩到我唔想訓

本身無裝mod我好享受隻game
之後用左一星期時間硏究 裝左一堆mod
Crash過幾次

畫面角色係靚左 多左好多野 介面又方便左
但之後就無真係享受緊隻game
成日會諗啲mod點改setting
玩多陣就棄左

上古冇modD人好柒,不過有得娶老婆同收養孤兒組織家庭又幾屈

最近玩緊gow 遲啲玩埋witcher先

正常玩法係你要搵人狼嘅資料同做準備先
我記得入面有提到落啲唔知咩油落把劍度扣多好多
然後用唔知邊隻炸彈炸佢佢就唔識回血

當年我用左200個鐘爆機

Ciri 我老婆

其實witcher3遊戲性黎講我覺得唔好玩
係大量片同故事又可以選擇代入感好高

得720p仲要低效真係唔多想玩

我50小時
大部份對話都有睇但好多支線無解
第一次玩獨狼見返ciri 結局
不過到依家仲未玩血酒石心

Witcher3<no man sky<真三國無雙八

上古5 我覺得係最好玩既game

Dark souls 系列
Bloodborne

難玩係因為你未習慣同熟識佢套模式 用死亡換取經驗 真人升lv制 你上手之後就發覺其實真係唔難

劇情 打鬥 配樂果啲唔詳細講了

用手提mode其實分唔出
同埋方便性太緊要
度度都玩得
瞓喺床度都得

兩個dlc咁正都唔玩？
第1次入dlc個陣嘩左一聲，勁靚
btw 正傳前後打左3個月先爆，dlc再玩多個幾月

divinity 2

隻game 有咁難玩？
以前玩好易過

dark souls 3

三集最易玩

Rdr2

等cp2077，同一間公司

啲動作好生硬
戰鬥打鬥手感差

支線先精彩

唔難玩
只係第一次打狼人
無睇資料殺佢唔死姐

兩害取其輕點簡都係錯

又隻又係癲
細節同故事豐富到想像唔到
打左廿年機，第一次玩佢係覺得班製作人全部都係痴線佬
仲要可以單機2人4個角色一齊玩

冇搽劍油？

淨係識整食屍鬼劍油
而家對隻game仲係摸索階段
唔想睇攻略 自己慢慢玩算

4年前嘅作品 算係咁喇
不過個故事真係好撚正 特別係dlc石之心

個人嚟講鍾意玩Skyrim 多過Witcher 3

血腥男爵

Easy la用法印燒佢

咁你老婆係雙性戀萬能插臭雞

唔關攻略事

係要睇佢ingame個怪物簡介
佢有寫d怪嘅弱點

隻game一定唔可以睇攻略玩，睇左個結局唔係你嘅結局，係人地嘅結局

一開頭真係唔慣

垃圾game 悶撚到仆街

笑死

有睇個簡介
就係未整剋佢既道具 所以殺佢唔死
玩呢類game一定唔睇攻略

唔係幾鐘意ds 系列 隻狼除外

Skyrim仲生硬

Skyrim>曠野之息>witcher3

skyrim直程無手感可言，操作又差，特效又頹，物理又奇怪，動作同面部表情更加
不過skyrim早好多年，同埋自由度同可擴展性大好多

冇睇過ds 故事

係 你講得好好笑 不過八年前算係咁啦 嗰陣時成班男同學都討論緊啲功略 真係好開心諗返起

可以用法印燒佢

如果都殺唔死嘅話可以去返白果園行哂d問號佢
有好多魔力之所攞技能點

已經清哂 強迫症見到?就好想去睇下咩黎

用法印燒佢or整炸彈打佢（蜂巢）

講真
就算當年佢個戰鬥都唔係好
佢出名係自由度同個世界觀

去到第3個地圖
你會放棄d ？

55

你就好
我當年毒玩，身邊個個現充
自己研究console同mod

witcher3, assassin's creed origin同odessey都?全清嘅路過

抵啦

但係玩刺客 蜘蛛俠個d 重覆性極高
全部都爆機就算

個故事係點?

dq11太王道

P5

閃之軌跡點睇?

上古5 玩左n次都爆唔到機
至遠個次好似玩到騎龍去個島個到

Divinity 2 OS

堅正

zelda 冇得屌女

其實都差唔多 最後去英靈殿殺boss 龍 完了

打hard都可以格硬做低佢，而家打最難，差4個lv唔係問題，把野太低攻，6lv整把高攻d今晚返去覆卓

上古5

我反而會覺得佢搵ciri既過程拖得太長雖然個別故事(例如幫Triss走路果段)都幾精彩，但對於搵ciri呢個終極目標黎講就太拖，特別係搵丹德里恩果段，可以cut短d

我知呀
不過個個save嘅 build 太7
魔劍士兩頭唔到岸，連登島個幾隻怪都唔夠打

個段分明比你知佢幾風流

不過我都覺得可以冇嘅

都唔同類
利申falcom忠實fans

個故事係主角係呢個大陸唯一一個Dragonborn 跟住好似got 咁 之後要你choose side

老鼠塔果度諗住幫人點知比人呃

想問下有冇d開放世界既game
好似Horizon咁係講人類沒落左幾百年後既未來
又話者係講一d高科技既世界(比watch dog, 蜘蛛俠更高科技)

佢（狼人）覆你卓

講場面上古5贏晒巫師3
攻城個場有小小騎砍feel

而家玩住巫師等2077
睇影片介紹都j到出血

death stranding

當年玩火法build輕鬆過
地下放個雷印連鎖
之後每隔兩三秒就可以連出兩次火印
全程唔洗用劍
大佬都幾下燒死
城鎮啲高level士兵無限屈

Deus ex

Cyberpunk RPG

唔夠上古/巫師free

fallout 4
cyberpunk 2077四月出，witcher3 班人出品

真係好玩咩？我都係睇game評講隻game係近年最正嘅crpg，咁我趁特價入咗手啦，仲開心到叫friend上嚟一齊打
但係因為分開咗行，我睇返先知佢唔知觸發咗咩劇情，殺死咗其中一個可選嘅隊員（好似叫獨狼）……

本來係想收集哂呢啲隊員，而家咁就冇咗，有啲遺憾所以冇再開過game

呢隻玩過第一隻
放棄左

成隻game d 訊息多到仆街，但佢多數唔係用角色對話同戲情黎表示，而係大量文字書信黎講
玩左幾個鐘頂唔順

想玩大作唔好係switch到玩

Witcher3操作真係麻麻，但果種難以抽離既中毒性真係世界級，往往d選項只係一個悲劇換做另一個悲劇，短時間已經體驗到witcher世界幾咁艱辛同幾咁仆街

Horizon唔係賽車game咩

唔是下化 最多重玩 刺客好好玩 又可以秒人

Fallout4故事有少少悶

咁唔關事嘞
好多可以殺npc嘅game你殺完都係返唔到轉頭
而且你過完嗰版都唔可以再換隊友所以唔存在儲齊
而且隻game都鼓勵4個一齊行，2個會好易唔夠抽

佢個段係鬼單係風流
溝個D女全部有目的收風幫佢打劫架

都係架，好多細節要你睇唔係就會miss咗啲嘢咁，其實Witcher 3 Skyrim都係有大量資訊你要自己睇返（所以我個人唔係咁鍾意，影響咗遊戲節奏，不過應該係有人鍾意嘅，只能夠講鹹魚青菜各有所愛）
但係divinity可以單機雙人分開行，呢個問題會顯得更嚴重，我自己都有大量嘢要睇，個fd睇緊啲嘢又要兼顧埋，一目十行咩

玩開bloodbrone同dark souls（1 and 3)，幾個月前襯平買左witcher，但唔覺啱玩

主線咪一條皇道救世主故事
不過係寫得差個隻

不過我鐘意個任務無明確座標
要自己查案咁查
所以極哂時間超易卡關
相反巫3任務有晒座標無腦都唔會卡

老鼠塔果段你都至在睇劇情姐

blood and wine等緊你

好似bug黎
我load save就打贏左

原來冇得收哂做𡃁架
咁其實隻game如果我由頭玩到落尾咁應該都幾好玩嘅，教學關我喺架船上面都開得幾開心（仲摸索緊個系統）
咁但係同friend一齊玩就出咗事，各有各行咁（但人哋嚟玩，又唔係咁好叫佢一直stick together，咁人哋都想要自己探索下）加上佢中途加入，唔係好知來龍去脈，唔係幾投入到，所以個雙人mode一定要由一開始同一個friend玩到尾，唔係就大家都享受唔到樂趣

另外，好多game評讚隻game自由度高，係就係，但我唔肯定係咪好處嚟
姐係隻game唔一定要搵鎖匙開門，你就咁用暴力一下一下普攻放技能都可以爆開啲門，咁樣搵鎖匙就冇咩意義
太高自由度就意味住喪失咗一啲目的性，所以點解Zelda喺open world類game上面有咁高評價，因為佢free得嚟，又會令玩家喺自由探索嘅過程中搵到自己想去做嘅嘢，冇一個預定嘅路線，但你點行都會搵到你對你有好處嘅嘢

跳舞劍法嘅嘢
連witcher死忠都會恥笑

永遠唔會忘記花左一個星期解血腥男爵條線最後揀錯選擇令到佢個老婆燒死左，之後男爵吊頸死埋既果種唏噓

Rdr2我覺得代入感更重
但都係Witcher嗰種選項影響世界正啲

玩雙人一定唔可以轉partner
事關玩少幾個任已經唔知做緊乜
網上組隊就更加，4個角色嘅技能分佈要好仔細先打得輕鬆
同意有好多門可以打爆，但就要承受偷嘢嘅後果
不過重要劇情嘅通道都係要跟劇情過
隻game最撚正我覺得係偷嘢
偷完神裝簡直開心個自己打

blood wine平衡世界個個on9仔咁
我睇完netflix重玩，1.32>1.31無得了驚+

無辦法
得番d零碎時間

switch可以隨時玩
玩到畫面差d好過無得玩

你咪撚聽d人鳩up

上古5係有史以黎最正既rpg之一

自由度高過巫師好多

除左年代久遠小小 畫面可能冇咁好

入邊既所有野都係好出色

你玩玩下就會覺得自己係天際入面

因為細節到痴線

支線任多到痴線

當然mod係令上古5更靚 更豐富

但我肯定原版已經係一隻好出色既遊戲

我未玩之前可能都會覺得唔裝mod好唔好玩

直至我膝蓋中了一箭

好撚好玩
人收得3個
所以其他人殺唔殺都冇所謂

習慣下囉，swtich 嚟講佢畫質算係數一數二，遊戲性更加一流

如果冇mod
今時今日咁嘅介面 戰鬥 畫面 好難吸引到人玩落去

重有bug社 d bug係會令你完成唔到個故事，我自己就中過鎖條龍個時鎖完冇劇情，搞到要load返n個小時前嘅save

重有就係冇比較冇傷害，你睇完個個大波妹，轉頭睇返個勁樣衰嘅原版樣，點頂

不過十分同意，佢自由度同世界觀係好大
佢出個時係世界級，但去2020年咁級數係唔夠

天國降臨？ Kingdom comes?
呢隻我覺得好搞笑，尤其啲對話
偷完人啲野去買野，竟然會話唔係以為偷完我野仲會賣野比你下話

Kingdom come同巫師都唔同故事
一個本身已經出晒名嘅人同一個2打6要靠做人跟班上位嘅死剩種，點可以咁比

只可以話你唔鍾意巫師個故事，不過講劇情巫師深刻好多

隻GAME 4 個一齊行
不過有時要偷野OR 暗殺先分開行
3個人唔同方向分散注意力
之後一個人落手
同埋有時分開行就係搵戰士入場吸火力
DPS 先再入場輸出
玩法真係千變萬化

Henry個樣好on9

有D門係999 LV 你炸唔爆OR 要炸半日

所以唔好裝mod 玩原版先 會睇慣

好撚正
同埋只可以偷一次
所以好考慮好清楚要偷乜

啱
先享受隻GAME原汁原味
爆機後再打MOD會發現新世界

我只覺得佢個戰鬥好難玩
玩左20個鐘都未明，搞到風車底要打幾個人個劇情過唔到，唔夠打

睇過嘅返唔到轉頭

人地拖住條大波妹我拖住個豬西

過份真實啲設定，屌那星比人扑中流血流到成個screen 都係血跡

打獵係犯法拎生肉當偷野，訓過龍又會肚餓，痴那線

唔係戰鬥路線
係你選擇劇情嘅路線

同埋佢d劇情比巫師大，講國與國之間，攻城戰好有feel

講類似既GAME有無人記得FABLE,第一集The Lost Chapters真係神作,但之後愈出愈衰

又黎吹捧the witcher 3

只玩過3

個個人都話3係至差
不過我覺得已經好好玩，同好多惡搞野

..咁都唔自由？

出左白木鎮基本上你想點就點架bo

食野唔新鮮都會中毒

屌佢

好想玩red dead2但張顯卡得1050要玩就要整到低效玩感覺咁玩會晒左隻game就無買了

啲對話同設定真係好撚搞笑
射隻兔仔難度高過打大佬

搵兇手之後比條女引左去風車底
之後比成班人圍

口才唔夠lv 兇唔到人，所有option都試過晒都要打

呢隻GAME同做人一樣
一開始先做咩?
學識開鎖, 然後呢?
你會發現呢個世界你無野係偷唔到
包括領主個老婆

但好似得FP角度？
如果冇第三身角度玩PS4 好辛苦

身份問題
大部分都當你係狗

玩過2
第一次玩有善惡值game
村民仲會有唔同對話

2077係

準備換新pc玩

Ps4一定好低 fps

玩過1
明明一路都玩緊邪惡路線，點知最尾個關可以一野變番做光明

睇你點解讀自由
有啲係直線式主線，但有好多方法比你過版
有啲係巫師咁花式主線唔同結局，但過版方法都係跟佢比你嘅選項，揀殺定唔殺

佢無分技能樹，鐘意學乜就學乜好正
而且難度唔低有時一開戰企咩位個結果都爭好遠

呢3隻我會咁睇
open world: 上古 > 巫師3 = 天國
故事: 巫師3 > 天國 > 上古
一隻好既開放世界係玩家係入面既一舉一動/ 選擇會影響緊個世界
上古呢方面做得好足, 而且佢不論地圖畫面環境都做得好足
令到你有探索世界既動力
巫師同天國係呢方面就真係差左D
因為講到底呢兩隻都有主線帶住你走
你個世界點影響最尾都係去返嗰到
應該話, 好既open wrold唔應該比遊戲故事帶住你走
就如上古跟本無乜主線可言, 令到你做乜都得
(所以上古一開始D bug多到痴線, 可能寫game條友都唔識點寫)

其實巫師3係要你代入傑佬呢個角色到感受成個故事

上古5係你自創個人（姐係你自己）去個世界到感受個故事

兩樣野黎

至於bug , 本身bug社就唔撚7識寫game，個引擎終極垃圾
Fallout 4有版你睇

唔理你點講，無玩薩爾達就係你損失。
開頭我都唔玩薩爾達，一出switch 就煲孖車，甚至要練到自己夠德國仔同日本仔夠挑機為止（嗰期最勁係e兩個國家的人）。
但一玩薩爾達根本停唔到，隻game同其他遊戲好唔同。可以一開始就去挑大佬，你技術夠勁，可以一開遊戲就去挑，大佬加農難度一般。
網上一直有人挑戰極快速爆機，之前一小時，而家半小時都得（有用bug）。
但我自己用幾百小時玩都唔想玩爆佢。好自由，畫風睇得舒服，遊戲性又夠。
二手幾百蚊真係極抵玩。

有隻想玩既game又唔玩先嘥，go

黎緊PS5可以幫到佢

Witcher
Zelda
Elder scrolls: Skyrim
Fallout
Red dead redemption
GTA
The last of us

如果世上冇左哩幾隻，真係唔會再打機

期待下年 last of us 2同cyberpunk 2077
仲有 對馬島

綠帽真係唔岩我玩
出左第一條村已經好迷失
完全唔知要做咩好
想搵神殿又搵唔到，行行下又血月

對馬之鬼睇之前條片好似大路野
冇期待冇失望

另外兩隻前作太成功好怕有落差

Witcher3用ps4 lag到唔想玩
Switch版會唔會好啲

等cyberpunk 2077 4月

同一制作公司出既大作。

都係玩過2，爆過2次
一次全善，一次全惡然後又洗返做好人
佢善同惡個人樣會唔同，我先變惡成隻鬼咁，再做返好人個樣都係變唔返正常
隻game全部人都可以溝幾有意思，係互動少左啲同埋太卡通feel

細細個玩
善惡值真係好吊癮
係咪有得炒樓?

The witcher 3開埋path俾你跟住行，真係啱晒你

岩呀
所以我玩得好開心
上古5我都係

喺嗰區狂殺人個物業價值會跌
可以低價入，但有冇得炒唔記得

咸魚青菜各有所愛
唔啱玩咪比表弟表妹玩
唔明點解佢地特別惡過人

較最高難度，落左油依然好勁

下年最期待既game

巴打如果玩Divinty應該會秒棄

地圖仲有勁多隱藏遺跡我爆埋機都唔知點入

連登次次都咁嫁啦
一講巫師就有人屌，之後就會燒埋綠帽

跟手就有人話又吹奏巫師

玩左十幾個鐘
頂唔順，重係第一條村

呢種濕鳩 GAME D狀態已經玩死你
第一集已經浪費左我成百粒鐘
第二集仲未夠膽玩, 精神時光屋

如果鍾意同一類可以試玩Dragon Age 1-3
舊Game

我係唔會辛苦自己
一定玩普通，有奬杯係關難度事先會考慮二周目引繼玩高難度

我幾鐘意佢個戰鬥

不過中間過程搵野真係頂唔順

第一集一開始查案查到頭都大埋

horizon zero dawn呀！

2聽人講麻麻地

3我玩左大半，冇咩吸引力玩晒佢

呢隻的確係幾似WITCHER, 一開個地圖, 又黎呢家野, 不過個戰鬥就好玩過WITCHER

PS4 都lay switch版係好d 不過720p 低清到

呢隻跟本就天下文章一大抄

巫師查案
嫖客爬野潛行
Farcry轉輪介面
重有子彈時間

樣樣都熟口熟面，所以爆唔起係有原因

係咪因為冇任務 一開始真係唔知要做咩 所以我都係睇攻略玩

Forza Horizon 4 今次唔錯啊
剩係BGW已經加哂分

1最好
2已經收收地皮
3唔好講做爛左
無哂隊友系統
自己一個斬斬斬

Git Gud Bro

+1 我睇完人地點玩就算了

魔劍士on9職

只要斬中就就回魔，你就可以keep住個護盾斬到完場

D坦出黎得啖笑
同埋唔知我係咪bug左，完全冇左個力架女法師個劇情
搞到我更冇心機玩落去

落訓覺咒印，會易打少少

1. 跟主線行，打水神獸。
2.唔跟主線行，我第一次玩時就偏偏唔跟
打風神獸先，個極寒地帶，我著住第一條村買的防寒衣再加野食先行到入去（無係初始村拎件衫，係初始地帶靠火把行完）

血月又點，怪好易攪，我最中意走去佢地骷髏骨的屋企上面，由後面爬上去，再企係鼻窿位扔炸彈炸死班怪晒5-6倍打的時間，但鍾意咁玩

草原的怪，唔夠打就按實盾，基本上所有攻擊都擋到。
識擋到之後，初學建議試下向後/左/右跳，向的時間同方向由怪的攻擊而定。避啱就會有追擊時間比你斬隻怪。識得用基本夠打到加農。
高級就學埋盾反，盾擋睇時期用盾擋（好難教，上網睇教學片就得）唔識盾反都夠爆機。

搵神廟只要行得夠高就得發光好明顯，初期唔夠體力，好多人會教你用bug無限體力爬上山。
我用拎把劍去斬草，斬到蟋蟀跳出黎，捉晒佢地合體力藥。體力藥仲需要另一樣野，要查可以查到，但我會建議你慢慢試。

喺城入面行幾百個圈搵線索真係好hardcore

巫師無玩1、2直接玩3得唔得？

skyrim嗰打擊感真係好差

血腥男爵自殺我真係呆能左, 點解要咁做

2-3比較相近
3都可以直接玩
不過可能多D角色睇唔到
但隻GAME到有角色介紹都可以幫到唔少

無玩2一入大地圖你應該唔識揀對話

再講傷心死
波蘭佬痴線架
跟本無good end可以揀

其實我1-3都買曬，不過1開咗一陣已經無時間玩。想儘快體驗3又驚睇唔明劇情。

絕對無問題
係開頭有少少問號

可以試下DDDA 中文叫龍族教義

好撚認同你第一句
無玩botw真係損失
太撚好玩
玩個兩個月根本沈迷左落去
打到最後加農直頭唔想完隻game
去搵勁人馬隻抽
去射3條龍
煮唔同野食
自己起條村出黎
整靚自己間屋
打神廟
呀，好懷念

Nekopara
最佳射擊遊戲

再唔係God of war

正傳玩咒印流輕鬆過關

昆特牌

叫雞都要「來場昆特牌嗎？」

Gameplay好玩
自由度同以面個d唔同級數

如果上面有話上古5都唔夠自由，呢隻就直情係直線劇情game

不過動作個部份一流，我惗2019都有好多arpg唔係佢個皮

gow4無敵

4人同時連線變MHW
可惜

Death Stranding

其實出過online
好似都hit過一排

第一次玩下先
之後再慢慢煲

就係正傳爆左
重新玩解好多？
香港咁多事都無時間玩

上古5 太多年前無得同witcher 3比
等緊上古6出 今年先有新聞話開始制作
可能要4年後先出

其實 ddda真係好爽，淨係講打嗰部分
個個職業都可以玩好耐

昆特牌唔明點解會俾人吹，原版有行勁牌有間諜（唔記得左係咪咁叫）玩撚完，可能隻game其他部分無聊過打牌
係得不分時地場合講打牌呢件事好笑

怪都唔駛點打，無限狂炸就得

慢慢炸好正 有圓炸同方炸

兩粒輪住炸，所以係無限+無reload 時間

寧願佢用多啲時間做好佢 咪又好似fallout76咁整件垃圾出來做壞個ip

唔貪心，整番好啲戰鬥手感比得上ds ，畫面有witcher 級數就夠

昆特牌打到最後有得扑野

Ching 好多負皮，個人覺得兩者都好玩，天國降臨啲戰鬥真心難打同刺激得多，而且可以騎戰，最正係夜晚外出真係好撚得人驚，巫師就走劇情派，但戰鬥系統真心垃圾

應該可以叫隻狗拖住一條友，再衝出去叫馬走，我係口材過，佢哋留底一個人睇住我跟住被我暗殺左

要睇你講咩方面
Witcher 個世界觀?探索?動作?故事?Opem world?
其實如果係鐘意鑽研遊戲既人 witcher 其實都幾悶 戰鬥動作單一 解任模式基本一樣 難度取決於數值 (雖然好多game都係咁)
btw
Xcom2 應該係我玩過最撚好玩既game

2077出年好期待

巫師最高難度都係好易玩 有咁難咩

同埋witcher溝女好有代入感

我用switch玩，印象好深刻
話說有條女幫左我喺村入面，我試啲掣嗰時錯手整死咗佢，跟住成村人衝過嚟追住我嚟斬

抵死

成個假期重溫witcher3加dlc，
之前爆左7次機玩返仲係咁正

唔怕好舊既game同多文字既話推薦baldur's gate 1+2，
1代普通，但2代劇情真係好撚正，不過d&d規則有d複雜

上古系列我又唔擔心
佢幾乎每代都隔4年或以上先出
每一代都算整得好 又唔伏
係暫時唔知佢用邊個引擎整隻game姐

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1 月 1 號 仲要26,000人 嚴重唔夠簽名
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

本身隻game好同小問題

同埋屌佢老母steam得殘體字
改繁中又要搵patch追返隻game個 ver

Sosad

DS1/3

屈lv咁狗

天國最大問題係個戰鬥系統
要寫實向走困難路線唔俾玩家無雙亂斬空氣無問題
但隨便一個村民a 村民b都識大師級/完美反擊而且係出得好密真係好無癮
變相同npc鬥耐性鬥唔出手等對方出手即刻完美反擊或者消極打法不斷靠體撞
好浪費佢個劍技連擊系統

十里陂戰神

其實冇
witcher3賣劇情
上古5賣自由度
ds3雖然都有劇情
但你唔上網搵資料好難睇到

好撚想佢出2呀屌
見到ending亨利未報到仇就完個下灰到

我不嬲都靠體撞同刺劍打法，拮兩三下就退，有兩三成機會可以拮中，桔返十零廿下就ko，而家玩到廿lv都未學過大師技，平時都係暗殺多，屌佢老尾成幾千蚊套裝打一場決鬥就報銷，仲要周圍搵人維修

咁咪夠真實

我已經升爆哂力量劍技到20
講真如果唔屈裝（唔用聖喬治劍）唔屈體撞 唔屈完美反擊
正經決鬥黎計
我真係到而家都無把握用真劍打得贏教官
或者dlc自己條村果個教練較佢用最高級裝甲+最高難度
我一主動出手已經即刻俾佢完美反擊到流血

巴打肯定玩得唔夠耐
你升到力量好高其實npc擋唔到

你唔用連技咁隻驚係好難玩既

我個陣都成個人呆左係到
好難接受

見到自己條女變左怪物仲要死埋
個女憎左老豆
比你都死啦

唔係個npc擋唔擋問題
佢肯擋緊係最好咁我可以跟佢意思用連技或者隻game稱呼做劍技去破防
但問題係佢set到啲npc個個都識完美反擊/大師級反擊仲要好密好唔真實
即係其中一招長劍最高攻既
左上 右上 左下 右上 四個step
基本上食到咁多下既一係重甲 一係你用勁低傷既武去做 呢啲都題話外
重點係基本上你打第一下 佢擋 你接連擊第二下佢已經出完美反擊去退你+斬傷你好無癮

btw我係好鍾意用連技仲發現到唔知係bug定乜 啲連技其實第一下出手唔一定跟佢步驟都可以出到

香城online
1月1號晏晝2點有event
係維園 記得down game黎玩

witcher 3 啲劇情都OK, 不過人大咗無咁多時間玩落去，如果後生有時間應該瘋狂咁玩
PS4 Pro 版個frame rate
集game 令我明白單機game 最好都係買PC版玩最爽

cyberpunk 2077 話幾乎無第三身視角

都係好唔捨得witcher個種畫風
血與酒個地圖靚撚到
依家cyberpunk...

kingdom come

地圖太細同單調##witcher好太多

以獨立制作室講好好
同大作比其實好一般

的確係
咁細規模做到咁既game算勁

cyberpunk 畫風我OK，但點解要迫我玩類似FPS嘅RPG game
係， 我明白佢唔係battlefield/COD個類，但玩FPS類真係玩到厭

另外睇吓2020年出唔出到elden ring 啦， 屌佢咁耐無曬聲氣

宮崎英高話elden ring仲有排
cyberpunk想玩家以第一身感受未來世界
而且佢講明唔係槍game
好多近戰用

我覺得似deus ex

希望個故事好d同free d

Cyberpunk 第一條trailer係7年前
之後一直潛左水
Elden ring幾個月前公佈都叫耐？

我玩到開頭打獵已經玩唔落
一來FPS冇興趣，二來節奏真係好慢，成日唔知等乜鳩

獅衫唔識攞

how about fallout 4

重有nier automata 都係優質大作

Zelda真係好似mini 版Farcry Primal， 當然遊戲性各樣都更加豐富，只係梗係覺得有啲地方好相似

god of war
不論劇情定畫面都係神級
期待新三部曲的下一集

上古5，我記得自己好似係踢撚死左個俾飽飯我食嘅村姑NPC, 之後成村人追殺我

我覺得就算唔玩都睇下個故事，正都痴線

不如玩 fallout3
起碼王道劇情拯救世界

唔知點解比佢個介面攪到唔想玩
舊個三集反而爆晒機

新個集其實仲有feel
不過d怪太重覆

下cyberpunk gameplay都出埋都叫潛水

隻game特登玩野要你揀，但其實好少有好下場，點都有一邊奶野（keira可能係最例外果個）

bloody baron你揀佢好少少個ending咪又係會整死班孤兒，邊有好野

近排見特價買咗witcher3連dlc
玩落覺得滑鼠鍵盤不如用手制
想問下巴打有冇推薦pc手制？

Cyberpunk出gameplay前係潛左6年

最似Witcher 3應該係odessey

唔好玩啦
劇情差十鳩幾皮
支線又悶又重複
witcher係連支線都好有內容

玩昆特牌可以玩到仆埋條囡

昆特牌好好玩

各有各好，Odyssey d選擇冇故弄玄虛好直線，揀完好少屌老母，witcher d quest唔睇攻略都幾難一下落gd end

我信你一玩就停唔到

呢樣n年前Bioware個dragon age：origin已經係咁
成隻game劇情好直截了當，但硬係逼你做啲是旦死一邊嘅選擇
咁嗰啲都係過客，話之佢哋陷家鏟其實冇乜感覺

到左ME3逼我㨂Geth同Quarian，最後要我打開槍死上集出生入死嘅Legion，嗰下我真係頂唔住屌那星我銀河超級英雄Commander Shepherd都唔可以兩邊都救，即刻冇癮再打落去
搞到今日我都未打爆ME3

就 xbox手制
或者
switch pro手制

cyberpunk我覺得好有新鮮感
無咩俾人開發既題材，中世魔幻已經一街都係
不過真係衰第一人稱，為左咩代入感
犧牲左好多動作性，arpg真係第三人稱先好玩
玩潛行就除外，好似deus ex咁

雖然個心希望係第三人稱
但都期望今次既第一人稱比到驚喜玩家

最好可以隨時轉
fallout 、Skyrim 咁

PC好多年前有隻叫俠客遊:前途道標，有玩過嘅老嘢應該知佢咩料，可惜隻GAME唔太多人知，最癲係可以向同性示愛，跟住佢會屌鳩你，放道具係屋企會比人笠，留老婆係屋企自己出去探險耐左老婆會走佬當年真係玩到愛不釋手

仲有比武大會爭天下第一

Steam有得買，但我整極都顯示唔到日文，切os語言都唔得，一load地圖就hang
買返來擺

巴打以前有無玩過?

fallout new vegas
fallout 2
baldur gate 2
Planescape: Torment
pillars of eternity
dragon age origin
mass effect 1,2,3
divinity original sin 2
pathfinder: kingmaker

寫得仲差過以前自家3既故事,有new veags神作係都學d唔學d硬係要特立獨行結果咪食屎

Dark souls
佢最勁係話你知成長唔係睇數據
怕難玩既人唔會明有幾滾動

冇聽人講過話自由度好高，見佢平平哋先買嚟試下
日文開唔到，英文啲名又太直譯， 頂唔順

唔計難易度我鍾意bb（包dlc）多少少，本身鍾意cosmic horror野多d

隻game入面好多野都係inspired by lovecraft ，成個fishing hemlet直情係lovecraft其中一個故仔

souls series一向都交倒功課，我諗係難易度先令人覺得唔算「好玩」

因為佢難 所以打贏boss成就感高好多
不過其實有得召人幫手打

通常都越打越唔忿氣唔想叫人幫拖

雷印連鎖喺邊招？ 陷阱？

可以救晒兩邊喎但legion就無論如何都會死(唔係shepard殺)

吓有得救?
叫極legion都唔撚停手，逼我開槍打死佢

reputation夠高就可以勸兩邊停手, 唔理paragon定renegade
不過legion會犧牲自己令所有geth都得到智能